人生冇意義了

收皮啦

勁 私樓

琴日食左兩鋪雞

食屎啦

酸？

死廢青 成日食雞

吹？
玩咁耐先第7鋪

傻 其實係咪掛機扮玩

可能係

遲左